{"id":1965,"date":"2018-03-09T13:44:08","date_gmt":"2018-03-09T06:44:08","guid":{"rendered":"http:\/\/minhphongtech.thaibinhweb.com\/?post_type=product&amp;p=1965"},"modified":"2018-03-09T13:44:08","modified_gmt":"2018-03-09T06:44:08","slug":"ipad-pro-97inch-32gb-wifi-4g","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/dienthoai2.webtudong8giay.com\/san-pham\/ipad-pro-97inch-32gb-wifi-4g\/","title":{"rendered":"iPad Pro 9,7inch 32GB Wifi &#038; 4G"},"content":{"rendered":"<article>\n<h2>Apple kh\u00f4ng l\u00e0m ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng th\u1ea5t v\u1ecdng khi c\u00f9ng l\u00fac cho ra m\u00e1t 2 chi\u1ebfc iPad,\u00a0iPad Pro 9.7 inch 32GB Wifi 4G, c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc nh\u1ecf h\u01a1n so v\u1edbi\u00a0iPad Pro 12.9 inch\u00a0\u0111\u1eddi \u0111\u1ea7u nh\u01b0ng c\u1ea5u h\u00ecnh v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1eef nguy\u00ean v\u00e0 \u0111i k\u00e8m nh\u1eefng t\u00ednh n\u0103ng gi\u00fap m\u00e1y ho\u00e0n thi\u1ec7n h\u01a1n.<\/h2>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.didongviet.vn\/pub\/media\/wysiwyg\/Tablet\/ipad-pro-9-7-32gb-wifi-4g\/mua-ipad-pro-9-7-inch-32gb-wifi-4g-didongviet.png\" alt=\"mua-ipad-pro-9-7-inch-32gb-wifi-4g-didongviet\" \/><\/p>\n<p><em>iPad Pro 9.7inch 32GB gi\u00e1 r\u1ebb \u0111\u01b0\u1ee3c s\u0103n \u0111\u00f3n nh\u1edd thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1eb9p v\u00e0 c\u1ea5u h\u00ecnh kh\u1ee7ng.<\/em><\/p>\n<h3>Thi\u1ebft k\u1ebf iPad Pro 9.7inch 32GB Wifi &amp;4G<\/h3>\n<p>V\u1eabn l\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf truy\u1ec1n th\u1ed1ng v\u1edbi ng\u00f4n ng\u0169 nh\u00f4m k\u00ednh cao c\u1ea5p, tuy nhi\u00ean<strong>\u00a0iPad Pro 9.7inch 32GB Wifi &amp;4G<\/strong>\u00a0c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf m\u1ecfng nh\u1eb9 \u0111\u00e1ng quan t\u00e2m. C\u00e1c canhj m\u00e1y \u0111\u01b0\u1ee3c vu\u1ed1t cong khi s\u1eed d\u1ee5ng ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng s\u1ebd c\u1ea3m th\u1ea5y h\u00e0i l\u00f2ng h\u01a1n v\u1edbi \u0111\u1ed9 sang t\u1ecdng m\u00e0 m\u00e1y mang l\u1ea1i.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.didongviet.vn\/pub\/media\/wysiwyg\/Tablet\/ipad-pro-9-7-32gb-wifi-4g\/thiet-ke-ipad-pro-9-7-inch-32gb-wifi-4g-didongviet.png\" alt=\"thiet-ke-ipad-pro-9-7-inch-32gb-wifi-4g-didongviet\" \/><\/p>\n<p><em>D\u1ea3i \u0103ng-ten tr\u00ean tablet \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea1i v\u00e0 trong tinh t\u1ebf h\u01a1n.<\/em><\/p>\n<h3>M\u00e0n h\u00ecnh iPad Pro 9.7 inch 32GB Wifi 4G<\/h3>\n<p>Ra \u0111\u1eddi c\u00f9ng l\u00fac v\u1edbi chi\u1ebfc Tablet 12 inch nh\u01b0ng s\u1ea3n ph\u1ea7m n\u00e0y ch\u1ec9 \u1edf m\u1ee9c 9.7inch, tuy nhi\u00ean nh\u1eefng g\u00ec m\u00e0 chi\u1ebfc m\u00e1y m\u00e0n h\u00ecnh g\u1ea7n 10 inch n\u00e0y mang l\u1ea1i kh\u00f4ng thua k\u00e9m g\u00ec 12inch c\u1ea3. Kh\u1ea3 n\u0103ng hi\u1ec3n ht\u1ecb \u1ea3nh tr\u00ean m\u00e0n h\u00ecnh m\u00e1y kh\u00e1 t\u1ed1t, r\u00f5 t\u1eebng chi ti\u1ebft nh\u1edd nh\u1eefng c\u00f4ng ngh\u1ec7 m\u00e0n h\u00ecnh hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i\u00a0IPS c\u00f9ng c\u00f4ng ngh\u1ec7\u00a0m\u00e0n h\u00ecnh Retina.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.didongviet.vn\/pub\/media\/wysiwyg\/Tablet\/ipad-pro-9-7-32gb-wifi-4g\/man-hinh-ipad-pro-9-7-inch-32gb-wifi-4g-didongviet.png\" alt=\"man-hinh-ipad-pro-9-7-inch-32gb-wifi-4g-didongviet\" \/><\/p>\n<p><em>M\u00e0n h\u00ecnh m\u00e1y c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng hi\u1ec3n th\u1ecb n\u1ed9i dung t\u1ed1t v\u00e0 l\u00e0 kh\u00f4ng gian gi\u1ea3i tr\u00ed l\u00fd t\u01b0\u1edfng.<\/em><\/p>\n<h3>C\u1ea5u h\u00ecnh iPad Pro 9.7inch<\/h3>\n<p>C\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc m\u00e0n h\u00ecnh m\u00e1y nh\u1ecf h\u01a1n ng\u01b0\u1eddi b\u1ea1n c\u00f9ng \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh nh\u01b0ng c\u1ea5u h\u00ecnh m\u00e1y kh\u00f4ng h\u1ec1 kh\u00e1c. iPad Pro 9.7inch 32GB Wifi 4G v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb con chip m\u1ea1nh m\u1ebd hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i nh\u1ea5t,\u00a0vi x\u1eed l\u00fd A9X\u00a0tr\u00ean n\u1ec1n t\u1ea3ng 64-bit c\u00f3 s\u1ee9c m\u1ea1nh g\u1ea5p 1.8 l\u1ea7n so v\u1edbi iPad Air 2, \u0111i c\u00f9ng\u00a0chip \u0111\u1ed3 h\u1ecda M9.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.didongviet.vn\/pub\/media\/wysiwyg\/Tablet\/ipad-pro-9-7-32gb-wifi-4g\/cau-hinh-ipad-pro-9-7-inch-32gb-wifi-4g-didongviet.png\" alt=\"cau-hinh-ipad-pro-9-7-inch-32gb-wifi-4g-didongviet\" \/><\/p>\n<p><em>Hi\u1ec7u n\u0103ng iPad Pro 9.7inch m\u1ea1nh m\u1ebd, ch\u1ea1y \u0111a nhi\u1ec7m m\u01b0\u1ee3t m\u00e0.<\/em><\/p>\n<p>Nh\u01b0 v\u1eady t\u1ed1c \u0111\u1ed9 tr\u1ea3i ngi\u1ec7m m\u00e1y tr\u00ean iPad Pro 9.7inch s\u1ebd l\u00e0m ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng kh\u00f4ng kh\u1ecfi ng\u1ea1c nhi\u00ean. Chi\u1ebfc ipad n\u00e0y s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea3 Wifi v\u00e0 m\u1ea1ng 4G kh\u00f4ng x\u1ea3y ra t\u00ecnh tr\u1ea1ng gi\u1eadt lag.<\/p>\n<h3>Camera iPad Pro 9.7inch 32GB Wifi &amp;4G<\/h3>\n<p>C\u0169ng nh\u01b0 nh\u1eefng m\u00e1y t\u00ednh b\u1ea3ng kh\u00e1c, camera iPar Pro 9.7inch \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ea7u t\u01b0 b\u00e0i b\u1ea3n h\u01a1n v\u00e0 kh\u1ea3 n\u0103ng chup \u1ea3nh t\u1ed1t h\u01a1n nhi\u1ec1u v\u1edbi camera sau l\u00ean \u0111\u1ebfn 12MP, gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng tho\u1ea3i m\u00e1i ghi l\u1ea1i h\u00ecnh \u1ea3nh nh\u01b0 m\u1ed9t chi\u1ebfc m\u00e1y \u1ea3nh. Ngo\u00e0i ra, camera sau l\u00ean \u0111\u1ebfn 5MP c\u0169ng l\u00e0 ni\u1ec1m vui v\u00ec ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng c\u00f3 th\u1ec3 ch\u1ee5p \u1ea3nh selfie b\u1ea5t c\u1ee9 l\u00fac n\u00e0o.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.didongviet.vn\/pub\/media\/wysiwyg\/Tablet\/ipad-pro-9-7-32gb-wifi-4g\/camera-ipad-pro-9-7-inch-32gb-wifi-4g-didongviet.png\" alt=\"camera-ipad-pro-9-7-inch-32gb-wifi-4g-didongviet\" \/><\/p>\n<p><em>Ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng \u1ea3nh ch\u1ee5p v\u00e0 video t\u1eeb camera iPad Pro 9.7inch l\u00e0m h\u00e0i l\u00f2ng ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng.<\/em><\/p>\n<p>Tr\u1ea3i nghi\u1ec7m iPad Pro 9.7inch ch\u1ec9 v\u1edbi 1 t\u1eeb duy nh\u1ea5t l\u00e0 &#8220;tuy\u1ec7t v\u1eddi&#8221; v\u00ec v\u1eady mua iPad Pro 9.7inch b\u1ea1n s\u1ebd kh\u00f4ng ph\u1ea3i h\u1ed1i h\u1eadn. Hi\u1ec7n t\u1ea1i gi\u00e1 b\u00e1n\u00a0iPad Pro 9.7inch 32GB Wifi 4G\u00a0t\u1ea1i Di \u0110\u1ed9ng Vi\u1ec7t \u0111ang h\u1ea5p d\u1eabn h\u01a1n so v\u1edbi th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng, \u0111\u1ebfn \u0111\u00e2y b\u1ea1n c\u00f2n c\u00f3 c\u01a1 h\u1ed9i mua m\u00e1y tr\u1ea3 g\u00f3p 0%.<\/p>\n<p>Di \u0110\u1ed9ng Vi\u1ec7t<\/p>\n<\/article>\n<p class=\"showmore\">Xem th\u00eam<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<ul>\n<li>M\u00e0n h\u00ecnh: \u00a09.7 inch<\/li>\n<li>H\u0110H: iOS 10<\/li>\n<li>CPU:\u00a0Apple A9X, 2 nh\u00e2n<\/li>\n<li>RAM: 2 GB, ROM: 32 GB<\/li>\n<li>Camera: 12 MP, Selfie: 5 MP<\/li>\n<li>Pin:\u00a027.5 Wh<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":1966,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[50,52],"product_tag":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/dienthoai2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1965"}],"collection":[{"href":"https:\/\/dienthoai2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/dienthoai2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dienthoai2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1965"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dienthoai2.webtudong8giay.com\/wp-json\/"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/dienthoai2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1965"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/dienthoai2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1965"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/dienthoai2.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1965"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}